吳 業 坤 炮 製 雞 蛋 仔 喜 迎 雞 年

吳業坤去年成為「新人王」，年中更首踏紅館開個唱，風頭一時無兩。可惜人紅自然是非多，坤哥於下半年開始勁食「負皮」，令他恍如坐過山車般經歷高山低谷。踏入雞年，坤哥只望雞年能「相安無事」，給機會他慢慢去打拚，更繼續發揮「貼地」本色，殺入旺角學整雞蛋仔，慰勞一眾百姓！

去年成為「大滿貫新人」的吳業坤，今年繼續憑《百姓》一曲在四大樂壇頒獎禮滿載而歸！向來「貼地」的坤哥，早前與何廣沛殺入有「少女聖地」之稱的旺角中心，為潮爆雞蛋仔店Modos任「一日店員」，跟各位百姓喜迎雞年！

眾所周知坤哥最愛地道小食，尤其對「篤燒賣」情有獨鍾，所以他對雞蛋仔當然不會Say No！只見他甫到店內即嚷 要挑選口味，恍如大細路，更嘗試親自炮製斑蘭味雞蛋仔，期間他又虛心地聆聽師傅教導，而店員亦識做地播放「坤歌」伴奏，場面有趣。

雞手鴨腳險燙傷

當靚女師傅叮囑他要戴上兩對手套隔熱時，坤哥即搞爛Gag說：「戴套當然打孖上安全 ！我講手套呀！」雖然不常入廚，但坤哥倒蛋漿時亦有板有眼，可惜後勁不繼，翻起雞蛋仔時即顯示出「地獄廚神」的潛質，蝦碌頻生，除了差點被爐頭燙傷外，捧起製成品到網架吹風時，又險些「落地開花」，幸好最後眼明手快接得住，笑爆全場！

幾經練習後，「坤氏雞蛋仔」終於成功面世，坤哥即偕廣沛一起叫賣，吸引不少途人圍觀，眾人更紛紛舉起手機拍低兩位「男神」的真面目。素來轉數快的坤哥即自度奇招吸客，除了與廣沛玩HeHe互餵谷銷情之外，更高呼：「免費請大家食雞蛋仔兼送合照！」隨即賣出兩底雞蛋仔予一男一女客人，果然男女通殺！